{
  "{0} | {1} left": "{0} | 剩下 {1}",
  "{0} {1} on {2} \n level {3} - {4}\n​": "{0} {1} 在 {2} \n 等級 {3} - {4}\n​",
  "[{0}] Worldstate - Arbitration": "仲裁",
  "[{0}] Worldstate - Alerts": "警报",
  "[{0}] Nightwave": "午夜电波",
  "[{0}] Elite Nightwave": "精英午夜电波",
  "[{0}] Worldstate - Invasions": "入侵",
  "[{0}] Worldstate - Fissures": "虚空裂缝",
  "[{0}] {1} Fissures": "{1} 虚空裂缝",
  "[{0}] {1} {2}": "{1} {2}",
  "[{0}] Worldstate - Void Fissures": "虚空裂缝",
  "[{0}] Worldstate - Sortie": "突击",
  "[{0}] Worldstate - Archon Hunt": "执刑官猎杀",
  "[{0}] Acolytes": "追随者",
  "[{0}] Worldstate - Sanctuary": "圣所",
  "[{0}] {1}": "{1}",
  "[{0}] Popular Sales": "热销",
  "[{0}] Featured Deal": "特价",
  "{0} Credits": "{0} 现金",
  "{0} {1} on {2}": "{0} {1} 在 {2}",
  "{0} {1}": "{0} {1}",
  "{0} - {1}": "{0} - {1}",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "**Credits:** {0}": "**现金:** {0}",
  "{0} • Expires ": "剩余 {0} • Expires ",
  "Expires ": "已过期 ",
  "Daily": "每日",
  "Daily, ctd.": "每日, ctd.",
  "Weekly": "每周",
  "Expires": "过期时间",
  "Weekly, ctd.": "每周, ctd.",
  "Elite Weekly": "每周精英",
  "Elite Weekly, ctd.": "每周精英, ctd.",
  "Currently Active": "# 当前动态",
  "Season {0} • Phase {1}": "系列 {0} • 章节 {1}",
  "No Alerts Active": ":warning: 没有正在进行的警报",
  "No Fissures Active": ":warning:没有虚空裂缝",
  "No Invasions Active": ":warning: 沒有正在进行的入侵",
  "No Sortie Active": ":warning: 没有正在进行的突击",
  "{0} against {1}": "{0} vs {1}",
  "No user provided.": "未指定用户",
  "No such user.": "该用户不存在",
  "Blacklisted Users (Global Incl.)": "黑名单用户 (全局)",
  "Blacklisted Users": "黑名单用户",
  "No Blacklisted Users": "不在黑名单的用户",
  "Must be in a guild.": "必须在公会中。",
  "Invalid file. Check here (<https://pastebin.com/raw/EU9ZX1uQ>)": "无效的文件。在这里检查(<https://pastebin.com/raw/EU9ZX1uQ>)",
  "Couldn't get file.": "无法获取文件。",
  "Couldn't find owners:": "无法找到所有者",
  "Build {0} deleted.": "配置 {0} 已删除。",
  "You couldn't delete build {0}": "你不能删除配置 {0}",
  "You couldn't edit build {0}": "你不能编辑配置 {0}",
  "You either don't own it or it doesn't exist": "你不拥有此配置或者配置不存在",
  "Build ID": "配置ID",
  "Title": "标题",
  "Owner": "所有者",
  "Added by {0}": "已由 {0} 添加",
  "No builds for query: **${query}**": "没有查询到配置: **${query}**",
  "**Builds set to __{0}__**": "**配置已设置为 __{0}__**",
  "public": "公开",
  "private": "仅自己可见",
  "Bug report sent.": "错误报告已发送。",
  "Failed to submit bug report": "无法提交错误报告",
  "Bug Report | {0}": "错误报告 | {0}",
  "Need to provide a bug report, see `{0}help` for syntax.": "需要提供错误报告，参考 `{0}help` 获取语法。",
  "Add Tobiah#0001 as a friend so he can respond to your bug report": "添加 Tobiah#0001 为好友，这样他能够回应你的错误报告",
  "Help!": "帮助！",
  "Response time (shard {0} of {1})": "响应时间( {0} 的 {1})",
  "Uptime: {0}": "运行时间： {0}",
  "**command call**: command trigger": "**命令调用**：命令触发",
  "**command response**: response to the trigger`": "**命令响应**：响应触发器",
  "Adding Custom Commands": "添加自定义命令",
  "Delete Custom Command": "删除自定义命令",
  "**command call**: command trigger to delete": "**命令调用**：删除命令触发器",
  "Custom Commands": "自定义命令",
  "No Custom Commands": "没有自定义命令",
  "Update Custom Command": "更新自定义命令",
  "**param**: 'call' or 'response', part of the custom command to edit": "**参数**: 'call' 或 'response', 部分自定义命令来编辑",
  "**command call**: command trigger to edit": "**命令调用**：编辑命令触发器",
  "**new param value**: new value for param": "**新参数值**：参数的新值",
  "Command `{0}` is an invalid command": "命令 `{0}` 是无效的命令",
  "you must provide a valid role id that doesn't correspond to a role that is already added.": "您必须提供一个与已添加的角色不重复的有效角色id。",
  "you must provide a valid role id that corresponds to a role that is already added.": "您必须提供一个与已添加的角色重复的有效角色id。",
  "{0} added as a template.": "{0} 已添加为模板。",
  "{0} removed as a template.": "{0} 已移除为模板。",
  "`{0}` set as {1}'s name template.": "`{0}` 设置为 `{1}` 的名称模板。",
  "Giveaway `{0}` failed to reroll or doesn't exist": "免费抽奖 `{0}` 无法重新滚动或不存在",
  "Message parameters `[{0}, {1}, {2}, {3}]` were invalid. Please retry.": "消息参数 `[{0}, {1}, {2}, {3}]` 无效。请重试。",
  "Giveaway `{0}` failed to stop or doesn't exist": "Giveaway `{0}` 无法停止或不存在",
  "Anywhere": "任何地方",
  "Any Time": "任何时间",
  "Anything": "任意",
  "No builds for user": "没有配置",
  "No field": "你似乎没有提供你想要的世界状态字段...",
  "Enemy {0}": "敌人 {0}",
  "There are currently no enemies to combat": "目前战场没有敌人入侵",
  "Discovered": "已发现",
  "Hiding": "躲藏中",
  "Last discovered at {0}.\nIt has {1}% health remaining\nand is currently {2}": "最后发现于 {0}。还剩下 {1}%的生命值，目前生命值 {2}",
  "Mission": "任务",
  "Location": "位置",
  "Levels:": "等级：",
  "Void Storm - Archwing Required": "Void Storm - Railjack Required",
  "Archwing Required": "Archwing Required",
  "Cambion Drift Cycle - {0}": "魔胎之境世界循环 - {0}",
  "Time remaining until {0}: {1}": "时间剩余 直到 {0}: {1}",
  "{0} starts ": "开始于 {0} ",
  "\n**Expires in {0}**": "\n** {0} 后过期**",
  "\n**Expires {0}**": "\n** 已过期** {0}",
  "**#:** {0}\n": "**#:** {0}\n",
  "**Ducats:** {0}\n": "**杜卡德金币:** {0}\n",
  "**Tradable:** {0}": "**可交易:** {0}",
  "No such conclave category": "没有这样的武形秘仪类别",
  "Valid values: {0}": "有效值: {0}",
  "[{0}] Construction Status:": "建造状态：",
  "`Razorback: {0}`\n`Fomorian:  ${1}`\n`Unknown:   {2}`": "`利刃豺狼: {0}`\n`巨人战舰:  ${1}`\n`未知:   {2}`",
  "[{0}] Darvo Deal": "Darvo 的商店",
  "{0}, {1}p": "{0}, {1}p",
  "Original price: {0}p, expires in {1}": "原价: {0}p, 于 {1} 到期",
  "{0}/{1} left": "数量{1} 剩余 {0}",
  "No drops": "无掉落",
  "\nBounties expire in {0}": "\n赏金将于 {0} 后刷新",
  "Health Base": "基础生命",
  "Shield Base": "基础护盾",
  "Armor Base": "基础护甲",
  "Resistances for {0} • {1}": "{0} • {1} 的抗性",
  "Progress": "进度",
  "Completion Score": "完成得分",
  "Current Score": "当前分数",
  "{0}% Remaining": "剩余 {0}%",
  "No Clear Reward": "没有首次通关奖励",
  "Jobs from {0}": "来自 {0} 的任务",
  "Rewards": "奖励",
  "No Rewards": "当前无奖励",
  "Defend {0}{1}{2}.": "防御 {0}{1}{2}。",
  " by attacking the {0}": " 通过进攻 {0}",
  "attacker": "攻击者",
  " at {0}": " 在 {0}",
  "\nWith ```\n{0}``` as reward{1}.": "\n使用 ```\n{0} 作为奖励{1}。",
  "**{0}**\nEnemies lvls {1} - {2}\nGranting {3} base standing per stage.{4}": "**{0}**\n敌人等级 {1} - {2}\n每个阶段给予 {3} 基础声望 {4}",
  "Profile": "资料",
  "[Frame Profile]({0}){1}": "[战甲资料]({0}){1}",
  "\n[Prime Intro]({0})": "\n[战甲介绍]({0})",
  "Drops from: {0}": "由 {0} 掉落",
  "Passive": "被动技能",
  "Minimum Mastery": "最低段位要求",
  "Unranked": "未升级",
  "Health": "生命值",
  "Shields": "护盾",
  "Armor": "护甲",
  "Power": "蓝量",
  "Aura": "光环",
  "No Aura": "无光环",
  "No polarities": "无极性",
  "Polarities": "极性",
  "Abilities": "技能",
  "Available Warframes": "可用于战甲",
  "{0} Posted by {1}": "{0} 由 {1} 发布",
  "Time": "时间",
  "Where": "位置",
  "Farming For": "刷",
  "Platform": "平台",
  "Need": "需要",
  "Members": "成员",
  "Voice Chat": "语音聊天",
  "Edited": "已编辑",
  "Posted": "已发布",
  "Expired • {0}": "{0} 后过期",
  "Expires {0}": "过期于 {0}",
  "Polarity": "极性",
  "Max Rank": "最高等级",
  "Type": "任务类型",
  "Rarity": "稀有度",
  "Base Drain": "生命吸收",
  "Tradable": "可交易",
  "{0} remaining • Expires ": "还剩 {0} • 过期 ",
  "Patch Notes": "更新日志",
  "**Published:** {0}\n": "**已发布:** {0}\n",
  "[Full Notes]({0})\n": "[完整日志]({0})\n",
  "[Thumbnail]({0})\n": "[Thumbnail]({0})\n",
  "**Additions:**\n\t{0}\n": "**新增：**\n\t{0}\n",
  "**Changes:**\n\t{0}\n": "**变更：**\n\t{0}\n",
  "**Fixes:**\n\t{0}\n": "**修复：**\n\t{0}\n",
  "Price query for {0}": "{0} 的价格查询",
  "Due to the complexity of Riven mod generation and unveiling, price checks are not guaranteed or reliably provided.": "由于裂罅Mod生成和揭示的复杂性，无法保证或可靠地提供价格检查。",
  "Mastery": "段位",
  "Current Mastery": "当前段位",
  "Next Rank": "下个段位",
  "Clan": "氏族",
  "Marked for Death": "死亡标记",
  "Unmarked": "未标记",
  "Last Updated {0} UTC": "此页面上次更新时间为 {0}（世界时）",
  "No Such Player": "玩家不存在",
  "Sorry, no such relic": "无此遗物",
  "{0} until **{1}**": "{0} 直到 **{1}**",
  "Evaluated by Cephalon Genesis | Source: trials.wf": "由 Cephalon Genesis 评估 | 来源：trials.wf",
  "Raid Statistics for {0}": "{0} 的Raid 统计",
  "Law of Retribution": "复仇法则",
  "Law of Retribution: Nightmare": "复仇法则: 噩梦模式",
  "Jordas Verdict": "Jordas 的审判",
  "Totals": "总共",
  "Unrolled": "未揭示的",
  "Rerolled": "已揭示的",
  "Average Cost": "平均价格",
  "Standard Deviation": "标准差",
  "Minimum Cost": "最低价格",
  "Maximum Cost": "最高价格",
  "Popularity": "点击数",
  "Median Cost": "均价",
  "No data available": "没有可用数据",
  "Riven: {0}": "紫卡: {0}",
  "**Use the `{0}join` command to join a role**": "**使用 `{0}join` 加入命令加入角色**",
  "Use the `{0}add role <role>` command to make a role joinable.": "使用`{0}add role<role>` 命令来让角色可加入。",
  "Joinable Roles": "可加入的角色组",
  "{0}, {1} {2}% off": "{0}, {1} {2}% 优惠",
  "Expires in {0}": "{0} 后过期",
  "Fades at": "消失于",
  "Settings for {0}": "{0} 的设置",
  "Settings for DM with {0}": "{0} 的 发信 设置",
  "Warframe - Shields": "战甲 - 护盾",
  "Shield calcuclation": "护盾计算",
  "At level {0}, your enemy would have {1} shields}": "{0} 级时，你的敌人有 {1} 护盾值。",
  "warm": "温暖",
  "cold": "寒冷",
  "Warm": "温暖",
  "Cold": "寒冷",
  "{0} remaining": "剩余{0}",
  "[{0}] Syndicates": "集团",
  "Multiple targets matching \"{0}\"": "匹配到“{0}”多个目标",
  "Search through the results using the arrows below.": "使用下面的箭头搜索结果。",
  "{0}, {1}": "{0}, {1}",
  "Faction: {0}, Level: {1}, Spawn: {2}": "派系: {0}, 等级: {1}, 生成: {2}",
  "From @{0}": "来自 @{0}",
  "{0} replied to a Tweet": "{0} 回复了一个推文",
  "{0} retweeted a Tweet from {1} (@{2})": "{0} 从 {1} (@{2}) 转发了一个推文",
  "{0} Tweeted": "{0} 已发推",
  "Live @": "直播 @",
  "Data Pending": "数据待定",
  "Time until {0} {1}": "直到 {0} {1}",
  "departure from": "离开",
  "arrival at": "到达",
  "Critical Chance": "暴击几率",
  "Critical Multiplier": "暴击倍率",
  "Status Chance": "触发几率",
  "Invalid Query": "无效查询",
  "Riven Disposition": "裂罅倾向性",
  "Reload Speed": "装填速度",
  "Accuracy": "精准度",
  "Ammo Max": "最大弹药",
  "Magazine Size": "弹匣容量",
  "Flight Speed": "飞行速度",
  "Trigger Type": "扳机类型",
  "Projectile": "弹射物",
  "Noise Level": "噪音等级",
  "Secondary Fire": "次要开火",
  "**Critical Chance:** {0}%": "**暴击几率：** {0}%",
  "**Critical Multiplier:** {0}x": "**暴击倍率：** {0}x",
  "**Status Chance:** {0}%": "**触发几率：** {0}%",
  "**Slash:** {0}": "**切割:** {0}",
  "**Puncture:** {0}": "**穿刺:** {0}",
  "**Impact:** {0}": "**冲击:** {0}",
  "**Damage:** {0}": "**伤害:** {0}",
  "**Reload:** {0}": "**装填:** {0}",
  "**Accuracy:** {0}": "**精准度：** {0}",
  "**Noise:** {0}": "**噪音:** {0}",
  "**Flight:** {0}m\\s": "**飞行速度:** {0}m\\s",
  "**Rate:** {0}": "**评分：** {0}",
  "**Projectile:** {0}": "**投射物:** {0}",
  "**Trigger:** {0}": "**扳机:** {0}",
  "Rate": "评分",
  "Published ": "发布时间： ",
  "No Update News Currently": "目前没有更新新闻",
  "No Prime Access Currently": "目前没有Prime Access",
  "No News Currently": "目前没有更新新闻",
  "Are you sure?": "你确定吗？",
  "⚠️ No {0} active.": "⚠️ 没有 {0} 正在进行。",
  "couldn't find a corgi... :(": "找不到一个机器人... :(",
  "Currently in-progress sortie: **{0}**": "当前进行中的突击：**{0}**",
  "Currently in-progress hunt: **{0}**": "当前进行中的猎杀：**{0}**"
}
